有無諗過同性戀唔係與生俱來

只係D人比自己欺騙左 跟住其他人又受影響

岩在邊

欺騙即係點

例如毒撚發女瘟發耐左男人都照殺

當呢個世界異性戀佔咁多嘅時候 異性戀影響大啲定同性戀影響會大啲
同埋同性戀到依家都仲係會處於被歧視嘅位置 有咩理由係會欺騙自己去做一個同性戀

影響大唔大同受唔受影響無必然關係

咁如果真係因為受他人影響 點解受影響嘅portion咁細
佢地點解要欺騙自己

中途轉基有咩問題？得罪你？

本身樣野無錯
無論先天後天都係無錯

中途轉基代表啲咩

中途轉返直點計

有冇諗過異性戀唔係與生俱來 只係比人一出世就話你知咁係岩定唔岩

道理同吸毒賭錢食煙一樣

依一代可能係， 以前一定唔係

有冇諗過地球係平嘅

你有冇諗過屌處女係男人與生俱來

其實會唔會有兩種，一種與生俱來，一種係後天，例如細個畀女人恰之後變gay

代表同性戀係潮流？

認同
但身邊好多都係細細個已經發現對異性冇興趣
冇受咩影響下都好難話唔係與生俱來

同性戀既問題喺邊
你話多性病嗰啲 其實係濫交既問題 唔係gay既問題
你話睇落核突 其實無論同性戀同異性戀喺公眾地方親愛都係會令人唔舒服架啦
利申非基 唔識人係基

只能夠講有啲真係天生

但有啲係真係跟風/玻璃心

聽過啲case係話因為對異性失去信心而轉為選擇同性

喂大佬你咁樣叫逃避

UP乜春
你調轉黎講都通啦

所以我覺得不少既一部分人係自我催眠

呢樣野辯論左好耐啦
與其喺度9up
不如大家搵番啲研究黎討論啦